［跑步撚］有無巴打傷過ITB

宜家跑親個膝頭都痛
有無康復左既巴打教下路 分享下經驗

同問，不過我係長期隻左腳都痛，要跑大概10分鍾個痛既感覺先冇左

我又唔想唔跑，但keep住跑又驚會越黎越傷

有冇巴打有咩建議

點止1Tb咁少 5Tb都黎緊

之前係運動場練長課太多傷左左腳itb,原因係運動場不停左轉左腳受力大左，最後拉多d筋同練返四頭肌就無事，最重要係練四頭

係啊 跑得多運動場搞到左腳膝外側有事

唔該曬巴打